如我知錯 可否乃念最初？

不可

唔可以 死心啦

我知 隨口問下姐

嘩好耐未聽過呢首

反正已經失去你 下半身隨便也可

好好聽

屌，聽緊

你做錯事？

可否奶你對波

走開啦

聽緊吳雨菲的歌list，又咁啱聽緊呢首

我淨係識呢首

再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可？

哇呢首

做咩

如我知錯 請親我像最初

怎可~~~

屌